雪球app 係咪有事

而家成日load 唔到既，有無人都係

用大陸app就預咗啦